耳濡目染｜英研究：女童多玩激瘦洋娃娃 容易對自己身體形象有負面想法

英國一項研究指出，如果女童經常玩身型超瘦的洋娃娃，容易對自己身材或身體形象有負面想法，並渴望自己亦擁有像洋娃娃般的不真實纖瘦身材。

研究人員找來30名5至9歲的女童參與研究，詢問她們喜愛和理想的身材，然後再安排她們玩超瘦或真實身材的公仔。女童玩公仔5分鐘後，再回答之前有關她們喜愛和理想身材的相同問題。結果顯示，曾玩超瘦公仔的女童，她們理想的自我體重指數（Body Mass Index，BMI）顯著下降，而玩普通公仔的女童的答案則沒有顯著變化。

咁要出多啲肥婆TB公仔喇

除左blm
仲有flm
左膠cls

玩呢D LO

間唔中就會有啲左膠拋啲扭曲人性嘅研究

唔通ipad+大肚腩叫正咩

女人瘦啲, 多啲機會畀多啲男人屌有咩問題?

I'm a Barbie girl, in the Barbie world
Life in plastic, it's fantastic

研究來源：英國
population size: 30人
stratification: unknown
double blind: unknown
long term follow-up: none

女拳呢啲研究講咗都幾多年下

結論都係：父權逼害！

女拳：做咩要女人減肥就男人，應該要男人鍾意肥婆先啱，唔係就係歧視

唔通玩miss piggy toy咩! 咁鬼肥

咁玩得多hello kitty 係咪會變啞巴？

耳濡目染

咁聽得多班左膠宣傳Gay
咪會變Gay

賣腦魔公仔

點解唔出啲肥得嚟又靚。

英國66%癡肥 如果玩呢D可以令佢地減肥一人一個啦